「直播」香港民研記招發放首次民意調查及籌款情況

「直播」香港民研記招發放首次民意調查及籌款情況

開始了

暫時籌到 $4,1xxx,xxx

雖要 $6,000,000

調查 7月2號 - 8號 進行

大約 1,000 人

大家耐唔中推一吓

特首 淨值 -40%

鄭若驊 -58%

唔係淨唔到面, 會無人睇到

立法會議員民望

楊 57.4%

毛 第二

李慧琼第3

推

需

一國兩制適用於台灣 -36%

ok

thanks

民望-1000又有乜用
對家表示wfc

對家先睇
如果唔係唔駛叫譚鐵牛嚟香港

而家呂秉權 根據調查 分析緊

咁唔好咁講, 成日有D人覺得民意逆轉丫嘛, 如果逆轉D結果就唔係咁啦

林鄭係歷任特首消耗民望最快時間 兩年攪掂

調查報告有咩用？對家wfc

文人做子彈你明唔明？
將來做文宣，做國際關係deal, 就係靠依d紀錄結果
引經據典，有證有據，無得抵賴

最短時間 + 歷來特首新低

記者發問

無錯
中立獨立機構搞嘅民調
認受性大好多

Ok

呂秉權話北京收嚟收去都係英派嘅民調， 所以唔準。

鷹派

而家輪到第二個學者分析數據

恥笑

鍾教授

咁都第3

屌個chatroom真係不堪入目

佢話北京冇能力處理， 所以而家膠著。

好睇囉
文宣又有大量數據支持

chatroom咪比班三毛打鱖機囉,洗鬼理佢地咩

李小姐有第三，沒天理。

留名今晚捐

四千萬

好多廢中廢老鍾意佢

chatroom咪比班三毛打飛機囉,洗鬼理佢地咩

佢好似係第一個罵林鄭既建制派

輪到蔡子強分析

PUSH

pish

蔡子強 : 鍾庭耀嘅民調已經二十幾年， 唔想無咗

相信梁振英而家會鍾意鍾庭耀

屌

唔係理所當然會有， 須要大家支持。

鍾庭耀好似想喊

抽緊水
689應該好開心 鍾教授繼續做呢個研究
證明佢唔係最底文望既特首

鍾庭耀飲泣到講唔到嘢

鍾庭耀講緊

有錢出錢！支持香港民研！

感謝樓主文字轉述

香港大學學生會捐咗20萬

繳賊詔書

希望民間主導嘅研究會延續落去

sor想正評甘錯

記者會完

support

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

記者問蔡子強

蔡子強 : 如果我唔做呢樣嘢(捐錢畀 ), 我冇乜資格 呼籲 其他人做呢樣嘢。

蔡子強

推，好有參考性

上個禮拜都課左少少俾 PORI

希望大家過左今次
都繼續每月課金比PORI,立課，蘋果等等
點解今次咁辛苦
其實一個原因係我地一直都冇去守護
香港嘅良心機構良心媒體

已科$200

推

push

我唔見佢個網有自動月捐？唔想煩

support! 課了3舊

我諗遲啲會攪

應該初初 set up 未夠人手攪咁多嘢.

如果無資助
一個月一次係咪好d

港豬真係唔係浪得虛名

因為今次調查得呢幾個 2個禮拜後會有另一份

最新調查顯示，市民對立法會議員的最新支持度排名，首位是楊岳橋，得57.4分，第二位是毛孟靜，得47.4分，然後是李慧琼、葉劉淑儀和梁美芬，分別得33.5、33.1及27.1分。在最新調查中，鄺俊宇得61.6分，但由於認知率較低而被剔除。

其實可能文宣要係認知率尼方便做下野

認知好難搞 孽瘤呢啲咁高好正常

真.民意

懷疑有啲人係識邊個就講邊個
明明鼠王同掃把頭都係出名柒

陳沛然 莫乃光

咁佢正常呀
但老鼠芬咁高
證明建制做宣傳有幾好
可能有d廢中廢老係睇我識邊個就投票

選舉文宣要改下方針
政綱仲要 但係最重要係選民投票嘅時侯記得個名

楊岳橋嘅形象真係唔錯
屋企人中立都對佢有好感

個調查根本係首先問識邊個講邊個
再問佢地支持度
以往做開十大，今期得五大

睇返啲調查日期，應該係四個月做一次
下次應該係區議會選舉前

其實睇返之前幾次 最低分係 元秋 / 鼠王 / Holding 今次連琼子 孽瘤 都低分過以前民調 呢3寶個分

長遠靠呢啲

佢話4百萬wo,唔係4千萬

專業,年輕,有可才
可惜佢之前d投票紀錄有d衰,希望之後好d啦

課左少少支持加油

up

講真有留意開新聞
立法會議員都唔係個個識晒

比着係一班不問世事嘅港豬
可能真係淨係識某幾個

區議會就更加wfc

有無人記得上次有官員「表現拙劣」係幾時？

佢個sample係點抽？

琼子第三證明sampling 做得好

好事

好似係689?

2016年 :
據民研計劃標準，曾俊華與高永文屬「表現理想」，林鄭月娥屬「表現成功」，相反吳克儉及陳茂波屬「表現失敗」，梁振英則繼1月中後再次屬「表現拙劣」。

我都想知
同埋用咩形式訪問

仲爭200萬幫下手推下

Sorry, 打錯
$4,1xx,xxx
至啱

一陣捐錢

7月2 -8日

文豪最好

好似一半固網一半 mobile

大獲， 好多唔識既 no. 我都唔聽。

固網十成九係中老年人聽
大家記得屋企電話響即刻衝去聽

應該係訂閱贊助？

真係要等班廢老死快啲香港先有彎轉

我8,9年前就CUT咗屋企固網

Thank You
Your contribution of HK$200.00 to PORI 香港民意研究所 has been confirmed. A confirmation has been sent to you at
出糧再課

毅進制都計唔啱喎

法庭審雨傘運動好似都有參考民調報告作裁决

[廢老文宣]第二戰場係電台呀

佢係打電話？隨機抽樣？電話list個source係？

係 搵到了
可唔可以係捐款加返
好易漏咗

中國人做報告調查，只有好和更好
大饑荒就係好好例子
冇事實睇，連點防範都冇

自己玩自己

月捐都係$100
利申：訂咗

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

喂你啲字又大又細又五顏六色唔知你想點

前幾日出既post 資料未更新
眾籌尚未達標，連登仍需發力

前幾日出資料未更新
眾籌尚未達標，連登仍需發力